唔好唔記得信德

澳門賭王何鴻燊的女兒何超瓊，以及美心集團創辦人伍沾德的女兒伍淑清兩個身家過億的女商人，將在星期二出席聯合國人權理事會，為港府最近數個月對付示威者的政策辯護。根據南華早報引述兩人的演講詞，現年57歲的何超瓊和71歲的伍淑清批評反對逃犯條例修訂只屬於“一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人”

而家得美心有裝修 提議參觀信德中心
主題係唔好賭錢

1. 好多大陸人往來 就算賭都要去美資場
2. 好多大陸 澳門公司 直撃要害 例如澳門賽馬會
3. 有美心 元氣 Starbucks 中銀 吉野同場 唔使走太遠
4. 交通方便 易去又易走

推

隔離就係狗竇喎清

冇人叫你留喺度
5分鐘快靚正

已經封哂木板保護售票機

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

各位手足，如果真係發夢入去信德中心，緊記！緊記唔好入碼頭！！

從地理上考慮，出入碼頭只有東橋+西橋，如果入左去，一旦封橋，到時除非你識飛，如果唔係一定走唔到！！

就算過左橋，仲要「過關」呢一關，入境處班人守住，未入到碼頭內部都已經
被人阻止！

安全出入最緊要！！齊上齊落，光復香港！時代革命！！

信德中旅澳門輪船有限公司
總部
香港九龍深水埗興華街西83號

點解大家遺忘左信德??!!!
美心應該玩完，咁信德呢？

信德有美心